到底香港人幾時先識醒覺 點解仲要有人覺得嗌下口號就可以贏？

根本成場運動有616之後開始已經錯方向 開始執著要攞民意光環 恕我坦白 完全唔知有乜撚嘢用 你話要攞輿論壓力 迫使政府回應 係其他國家或者城市可能有作用 但在香港？

林鄭係完全唔會理你

經歷埋尋日死多一位烈士
睇住一次又一次既集會一次比一次少人
甚至去到而家呢一刻熱門仲係譚詠麟啲Post

我真係好撚心淡

以香港人嘅性格 死埋人咁大件事 由六九到而家已經忘記得7788

71真係我哋最後嘅機會 過埋71我哋唔會再有任何理由號召咁多人出黎

和理非有和理非嘅作用 但心態上一定要轉變

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

- 分享自 LIHKG

71真係我哋香港人嘅最後一場野餐
香港人加油

推

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

再唔反抗，唔通人地真係驚個沙包打人咩